請臺灣「通靈少女」蘇菲亞到太子站幫忙可以嗎？

深感事有蹺畸，又拿不到CCTV。
假如不幸真是有殉難者，可能蘇菲亞可以拿到點提示，教我們如何掌握證據？有巴絲能幫手嗎？

咪on9

如果乜鬼「通靈少女」係得
你求其搵司徒法正、杜慶龍嗰啲都得啦